好心啲港豬就唔好咁撚蠢 路過都比人呃錢

話說岩岩落尖東買野食，無啦啦行行下一個強國啊姐走過黎用蝗語問我可唔可以比啲錢佢買飯食，另外一個強國同伙見我停底左聽個啊姐水又走埋過黎一齊水我。

我心諗昆錢都昆得咁撚明顯，弱智既都唔會中伏啦，所以我即刻同佢講，我冇錢出街頭也不回咁走左。

然後去附近間舖到買外賣，等緊既時候又見佢地水緊人，點知條低 b仔真係拎左張一百蚊黎比條蝗蟲 然後果兩條蝗蟲就秒速離開，扮去食野 但其實繼續去水人。

原來世界上咁多蠢人，啲錢原來咁易搵

圖中一高一矮為強國騙客

影佢地個樣上來啦

人地係蠢 唔代表係港豬 你咁威唔去幫手提醒下人 po上做乜柒

好似mk仔先會用個「水」字

每隻港豬每秒$100 都咪話唔正 只雖要返半日（甚至唔洗）另外個半日就炒散
呢個唔得就下一個 一日呃到10隻港豬 已經1K再加埋炒散 真係好撚過返工